今晚八點 窗邊聲聚 1234 5678

推1

1234 5678

7634 0242

7632 0242

定係
3240 0242

Sor 唔識音韻